聽日大三罷之前 我作為一個香港人有說話想同大家講

本人係一名NBA死忠 如果你同我一樣有睇開NBA既 你應該會知道作為曾經既籃球霸權 勇士 因為主力全傷 最近開季2勝8負 勇士既總教練Steve Kerr被問到對於自己球隊咁不像樣既開季成績既看法既時候 佢講左一句說話 而我覺得呢句說話 更適合講俾香港人聽

「我們不應該接受我們的命運，不應該為自己感到抱歉，或者要等待樂透選秀這種鬼話，我們應該贏下更多比賽」

其實人生在世不如意事 實在係十常八九 你冇可能一直都贏 一定會遇到一些挫折 亦會有失去既東西 16歲女童的貞節 手腳 眼 周同學 甚至乎 咁多位義士既生命

你會感到抱歉
你會感到氣餒
你會感到冇力

但
你不可以放棄
你不可以習慣
你不可以接受這個不公的命運
你不可以向命運低頭

我不懂文學 不懂措辭語句
但如果香港係一支球隊既話
不論強或弱
我一直都會以香港為榮
以香港人的身份為榮
你在香港你就會感受到最高質素的巿民
大家都只有一個要求

你可以輸
你可以做得唔好
但是
你必須讓我們看到你想贏既心

祝各位香港人武運亨通
明天馬路再聚

煲底相見

我唔識講 你輸唔緊要 冇可能次次都贏 但

你要有想贏 想反抗命運既心

希望聽日可以係馬路見到大家

不應為自己感到抱歉

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

推 屋企要人

屋企要人

推

你不可以接受這個不公的命運
你不可以向命運低頭

tui

好似無咩人